分享下「地球監獄論」

分享下地球監獄論

大概意思係：地球係上帝或宇宙人去創造，人類和地球上的動物，都係宇宙或靈界犯了罪，要到地球呢個監獄受苦。

地球本身的設計，係要犯人互相吃掉，互相折磨，互相斯殺，互相競爭。但又要互相合作，互相幫助，互愛，和平，先可以生存到。

地球設計的目的，係要在宇宙或靈界犯左罪的人，來地球體驗「和平」、「智慧」、「愛」、「合作」的重要性，以及「暴力」、「自私」、「競爭」的可怕性。

地球監獄論，這個假說，得到了一些「通靈者」通靈經驗報告所支持。比起宗教，更能受到邏輯上的考驗。但是，地球監獄論，仍然沒有實證支持，冇hard evidence.

覺得叫放逐適合d

我認為監獄係為左懲罰罪犯同剥奪自由而設，如果被懲罰者跟本唔知自己係受緊罰有咩作用？

論壇
科學家：地球是大監獄

GOOGLE SEARCH

書：

咁點解要成功既人往往係不仁而不擇手段既人先做到?

你肉體和大腦唔知，但你靈魂可能會知。或者出獄後，就會知道。

可能離開左地球後，靈魂會記得返地球經歷。

地球上的各大宗教都有咁暗示過。

例如死後會有審判等。

咁如果人類嘗試離開地球 即係等於逃獄？

有個說法話，太陽系和太陽系鄰近星系，都係監獄的一部分

監獄範圍，最少幾十光年

肉體死亡 = 通櫃

好似話會輪迴，你未乎合資格離開監獄，會重新再做人火類，或再做其他動物

點解地球咁特別？

仲唔自殺？

你個回答對應 "比起宗教，更能受到邏輯上的考驗。" 真係得啖笑

如果係真，設計呢個監獄嘅人真係ON9

應該要改為
香港監獄論

因為最少冇violated現代的科學和邏輯知識。

頭髮

靈魂係咩科學同邏輯?

我意思係，學說似乎冇違反現時的科學知識和原則及邏輯，但不是說它乎合科學原則。沒有違反科學知識和邏輯，不等於乎合科學原則。請留意。

nasa一直做太空探索，好似話係想尋找上帝

睇第1條link既呢句己經唔想睇:
"以天文位置角度来看，地球存在宇宙空间的位置，我们处在偏远的边疆地带，也就是离宇宙中心很偏远"
我地現家知既宇宙只係observable universe但呢個作者己經可以知道我地係整個宇宙既邊疆地帶

佢可能係講緊milky way instead of universe, 筆誤jei